今日屯公好大舊石頭

避唔到中左個底 唔知傷唔傷

傷